{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 利用できるペンションはペット同伴可能なペンションであり、この場合、事前予約が必要です。 同伴可能なペットは10kg以下の犬1~2匹です。 追加で駐車可能なスペースがあり、最大3台まで駐車可能です。 客室内では必ず禁煙をお守りいただき、特定の場所をご利用ください。 ペンション内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任が発生する可能性があります。 また、客室内での利用制限事項として直火方式での魚や肉の焼き方は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができる特典を提供します。 バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、個別テラスで利用できます。 炭とグリルは10,000ウォンでご利用でき、予約は現地予約となります。 ご利用の1時間前にお知らせいただき、代引きの際は火災にご注意ください。 メゾネットタイプの客室では、お子様や幼児と一緒に利用する際は、安全に注意してください。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートな休息を楽しむことができます。 IPTVとWiFiを客室で利用でき、使用可能な客室は全客室です。 周辺 観光地としては クァクチ・ヘスヨクチャン, ヒョプチェ海水浴場, クムヌン海水浴場, クムヌン植物園, ラオンプライベートCC, 済州ハンゴン・ウジュ・バンムルグァン, カメリアヒル などが あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンションですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能なペンションです。ただし、10kg以下の犬1~2匹に限ります。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、追加で駐車可能なスペースがあり、最大3台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では必ず禁煙をお守りいただき、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンション内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任が発生する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、直火方式での魚や肉の焼き方は許されません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になってしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができる特典を提供しています。バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、個別テラスで利用できます。炭とグリルは10,000ウォンでご利用でき、予約は現地予約となります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何を注意すれば良いですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、お子様や幼児と一緒に利用する際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室を利用することができます。家族や友人と一緒にプライベートな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを客室で利用でき、使用可能な客室は全客室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはクァクチ・ヘスヨクチャン、ヒョプチェ海水浴場、クムヌン海水浴場、クムヌン植物園、ラオンプライベートCC、済州ハンゴン・ウジュ・バンムルグァン、カメリアヒルなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 780
    }
}